[800]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(380) 係時候去姐姐到攞碟啦

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、朝早聽歌較好大聲嘈住人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

船木巴嘅集體交收係17號3點開始喺mk地鐵站，如果17號唔得閒想另約交收 可以另外搵佢星期二打後放工時間
地點就太子 or 觀塘 16號就炮台山
其他日子時間地點另傾
記得留埋訂個陣叫咩名同埋訂咗咩
tg：

本層為負皮名井南極地漩渦唔開po

拎碟留名

lm等圖海

變左要裴巴開

明明食緊面都要去開po

岩岩差D中1001
好彩臨SEND 望一望係1000即刻唔SEND住

第一負

唔係日韓先有爆碟文化

而係香港碟冇需要爆既野 冇小卡冇生寫冇握手 買咁多黎做咩
以前有簽唱會個D我都一場買一隻
出幾個版本 我都有各買一隻 已經算好多架啦

要識收放自如呀
Btw渣渣第一頁lm

隔左幾分鐘先 1001 就知全部人都等緊

lau ming

lm

食緊飯捏年糕留名

伯母有冇問下你個寶貝仔關於pledis新女團嘅嘢

香港依家都冇咩好爆
唔覺仲有咩偶像歌手
如果好似EASON果D咁最多咪買一隻
唔通EASON出生寫再分10個VERISON

留個名先,第2頁先PO圖

佢出生寫你都唔會為咗佢嚟爆啦

推一下

推

E家出完碟都唔搞簽唱啦
買一隻已經係精神上支持 隻碟清水碟黎架 真係賣歌

#29

如果有人係信和爆EASON碟都幾得人驚

講多d

到底有咩人會去爆
死忠都會啦

學人地ig 留言:
你地係ばか
但我係宮脇咲良のばが

ARE YOU READY?

權F

渣你個頭

波

彩讌

清純

わたし蛙
Lm

彩元

唉屌 想像咗下頂唔緊

膠真

蛙

櫻花會唔會係呢兩年半內有D韓國偶像劇拍下呢

唔搞住啦, 瓊妹岩岩返左韓國仲恤左個靚髮, 係搞都搞左pristin先

長頸鹿二月都係無野撈架啦, 繼續放下假先, 睇下幾開心

一D都認唔出係瓊妹

HI((肥妹個面珠仔真係好正

娜B

櫻

奶粉

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

留名。
燈到Iz*one 同Itzy兩隊上MBC Showtime, 玩隱藏鏡頭，彩姐妹調轉，邊隊發現先邊隊放一日假，無人發現就兩隊一齊放。

貼貼下又有新圖,補兩張蛙

完

帶傻仔狗公彩元留名

奈子po少左張 今次唔洗做最少相果個

你現時自己肯煮面

其實今次日單到依家賣左幾多隻?
B榜又話28萬
O榜又話19萬
又會差咁多都有

瓊妹呢個頭幾cutecute呀

做乜解我密

唔想太多人知真真同我既關係

係最底,因為有權F PO左係團到

原來放左係呢度....咁都算做合照

Itzy會贏，話晒識兩姐妹咁耐

半個權f

當CP囉,佢唔督面我都唔放係團到

滯港渣渣呀我

...好易分喎依家

今日d相巧正

因為o榜斬複數
你個簽買十幾隻都當你係賣咗1隻

滯你個頭

其實唔係好明點解咁計
我真金白銀比錢買架喎

btw係老母煮

Billboard Japan Soundscan:

#1 IZ*ONE - Suki to Iwasetai 280,071 copies (2 days of sales)

*Billboard counts sales from outside Japan, unlike Oricon

【theqoo】愛豆站姐關站的理由——
見圖[笑cry][笑cry][笑cry]

宮脇咲良 🌸 #宮脇咲良圈飯妖精#昨晚大家的廚房拍攝到12點半咲良才結束回宿舍[並不簡單]辛苦了！

好似之前話係覺得對其他人唔公平定咩

無湯既老細?

ya
有得睇
虎東x櫻

好辣放耐咗少少跟住就

akb48投票單例斬100萬都係咁啦

下星期呢度個個都飛天啦

又走左幾張新圖出黎...PO埋

腳
怕羞既肥妹真係好得意

阿宅嘅錢唔係錢

我呢
就係忠實既滯港撚
同你地係唔同級數

扮工留名

100萬真係好癲
有好多組合出道到退休都未必賣到100萬

每日硬食圖海
每個月平均4日就用爆data

指原講得好好笑
睇得出佢真係嬲

set做唔自動dl圖

今過過年放左咁多日假個感覺都好似冇放過假咁
年28開始一直大掃除/食團年飯/拜年一日都冇休息過
仲慘過返工
最慘去拜年又冇野做又要坐幾個鐘唔走得

返工送我來回地獄又折返公司
LM

你估我好想比佢賣到100萬
下下買幾箱碟跟住拎去餵局長又好過癮咩
D劇盤有靈性架

留名

呢三張真係好癲

你仲有ske

IZONE姜惠元 190211 官方IG更新[鮮花]
你好，wizone，今天的周一小仙女是會圓呀！
大家要吃很多的好吃的呀！
這週要比上週更幸福呦！

奈子完全沒長心就是個小孩子

呢D垃圾團就唔好提啦

賣40萬既團叫垃圾

有禾珠 不了

你

LM

個名

我就貨到左
17號唔得既 約星期二打後交收都OK

記憶中有巴話食完飯就去攞

仲做唔做得返音樂劇？

又成班友走上去逼爆13樓

搞到想遲啲先上去拎 廢事逼

煮飯仔都玩到咁夜？

唔該哂船巴

煮宵夜

其實今日有邊個上13樓

其實你地係咪呢排日日都上去?

我冇
今日係依排第一次上

叫慣呢到D花名
同人交收野換野要叫返本名有時轉唔到
琴日信和個蛙推妹妹講佢中柔理我都呆左下

仲可以改乜

[4K] 190123 清純飯拍

相信如果接多次機 好多人都會轉唔切清純個名做hyewon而錯失左機會

pureness
purity

Muffin-李彩讌個站
2月10日 20:48 來自 微博視頻
【手幅數調】

大家好，這裡是Muffin，今天想在這里和大家分享一個視頻。
是IZ*ONE在開完日本Showcase後的Vlive的彩讌部分CUT。

彩讌說在現場看見了自己的手幅很開心，為了讓妹妹看見更多的手幅，同時也想讓妹妹看見中飯的力量，Muffin就開始著手設計手幅。
大家有無意向購買，可在評論區留言，達到數量Muffin就會正式販賣。

叫kang chan。

放lunch放低埋個名

咁多人可以換相嗎

只要你唔係中，呢度啲油王好歡迎

加多張
但唔知咩站

有冇得直接俾錢收 淨係訂左隻櫻

【高清生肉】190210 Love music - IZ*ONE Interview cut

蛙喵
好撚肚餓

又食好野

油喵

老子貨到左屋企咋 我仲返緊工架

唔係星期日就只有太子 觀塘or星期六炮台山揀

咁你點拎張相返黎？

唔係舊相黎咩
佢話上次食

今日咁多人準備上13樓

你今日都出黎喎？

傻鳩話出黎唔驚俾人點相咩

dc lo

躝喇叫佢

話說今日指原話去左海外係唔係去左韓國呢

又做泡狗

考慮緊 因為我仲要預時間去做其他嘢 佢2點先開應該嚟唔切

唔係3點

依啲跟碟嘅嘢點會冇
又唔係比你即場加錢
或者先到先得

🥚

點解我認唔到佢？

好靚

你去？

姐姐點會係咁

我想投胎做佢髮尾

病左起身留名
13樓幾點開 等我過去踩下點先

又著呢啲呃人衫

我信清純係誠實冇裝假狗

放心，有預多

宮脇咲良🌟
190211 大家的廚房節目組ins更新 櫻花相關
大家的廚房
庫拉X東 cross!!
可以再次看到默契嘛...?🙀
超級期待! 2月24日正編節目第二期盡請期待!!😻

有冇返個list
唔記得自己有冇落

最後個下笑巧QQ

天才櫻隔左幾個月韓文應該勁左好多

今晚返去執執

唔該船木巴
我愛船木巴

船木巴

一開始以為po相
見到一郁嚇很死

Lm

純D

重點係頭髮都跟埋個形一齊curve

呀純

希望同虎東多d互動就好

好似係咁上下

英治哥

星期六去Cherry Bullet FS，星期日去Iz*one FS

dna?

啲碟多到
辛苦哂巴打

邊間分家?

船巴聽日交收得唔得

裴巴呢d叫一馬當先

Sgo48唸住自己開多2團，好似以前SNH咁，其中一個叫DNA

可以
加我IG 講

人類總要...

平假欅，改埋名做日向坂46，logo係疊係紫色上面
暗示同欅坂平起平坐 世界大戰了

哦 咪又係SONY 分咩家

裴巴個list長到

咁握唔握手先

你放棄有情啦？

我幫佢答:係

rich到

飯粒買埋nako

原來3點開
一陣晏少少就去

差唔多40人 mk 聚

推list

蕊list

一班DD

有D人約左另外交收啦

硬係搞埋d奇怪舉動

幫人訂

你咪當係欅坂既分團咁姐

係喎 我記得係邊個啦

大家的廚房新相 好似淨係換左一個人

已經唔係好想再追ioi系既團

躝啦

除左請夏
其他都好難攪

突發
旺角即將多人

SKY캐슬 찬희
食住條水

見到ioi 呢個名
就諗起somi唔知做乜勁去左yg

chani係嘉賓定主持之一

背叛

天空城堡個宇宙？

原來係sf9
男idol

非法集....

未知 不過似嘉賓

一直心系11位成員

忍唔住睇左睇返第一集 好想睇新個集會有咩笑料

拖到下半年先出道

如果嗰個人棄碟嘅話通知聲

2nd quarter ar
聲稱
屌YG老母

小智
btw佢唔係小智心滿意竹咩

想法可以隨時改變的

哇 天空之城既人？咁咪好多人睇呢集？

叫自己網名果陣應該好多人都好尷尬

唔叫唔俾貨

放狗竹既相

使唔使show ac 驗明正身

嗰次校服卡
eg
我係IPAD

Ipad?ipad係邊度？睇過？

諗諗下都好

可能姐姐要傍晚先到貨 結果早去都冇用

諗返都覺得好好笑

食炒價
之前見到有人放

我去刺探下軍情

我係裴巴
Wa diu 好撚型

好撚好笑

....不了

裴巴唔駛show ac 講一聲_ _ 就聲音辯認左

Migi

或者show張裴巴玩貓圖出黎就拎得

宇宙黎wo

為咗喺一碟難求嘅情況下買到現貨，個個都爭住冒認裴巴

好想見熊巴

全港wizone都聽過裴巴個大名

熊巴勁靚仔

全世界都識啦, 咁睇少裴巴人氣

哇屌紅遍天下wizone

我慢慢開始發覺我係呢個post入面唯一一個金鐘M記樣既正宗連登仔
其他人又180又靚仔又大隻咁

er...我...我係iPad...

我係毒撚

有冇人…要…生寫套

輸撚到你仆街！

關咩事呀

btw 今日十二樓開唔開 想買生寫

我有冇見過你?

：我有...多生寫套 有冇人要...

舊圖

你比我啦
比我啦
比我啦

應該無掛 呢度應該得兩三個見過

校服卡個日你係咪到?

唔喺呀

快d出黎見我

髮色

等我先？佢韓文係寫染左新色？

熊巴！熊巴！

熊巴高汁d定車銀優高汁d

佢篇野係話
絕對唔係啱啱先起身
真㗎vhxugcutfiy
saranghaeyo

冇講呀 佢話遲左小小既早晨

我唔小心見過

姐係舊圖喇

應該熊巴高汁啲
我有棍既都濕曬，你話呢

你又挑人機

想J

你地2個互j啦不如

點解咁似琴日揾我㗎個人

今天是咪有聚會方便換生寫

熊巴贏少少 好似

想問下今日先去信和買既話 邊間仲有

琴日都去左睇地下 冇見過人

係喎 咁我晏啲先出

係咪你嘅失散兄弟
連個造型都一模一樣
又係咁嘅髮型
眼鏡
係多頂帽

連順圭都話似

呢幅圖髮型換成短髮就變左me

希望佢老豆係誠哥我就走去相認啦

終於忙完黎留名

點知姐姐今日未到貨

咁等戰地去完先再出

有咩？

聽日先去 再搵船木巴交收

have you ever seen this color

其實我唱到彩元個音
你信唔信

gay聲一定信

有instrumental我就唱到啦

成首喎

想聽

係咪要戴依個面具做蒙面歌王

其實咩叫gay聲

想聽你唱成晒

第15頁黎明

你唔錄條音嚟聽下 你話唱到iu3次高音都得

係唔係即係洪錫天咁聲

搵日錄一次囉
得閒先

個人黎講prefer出黎聽佢唱live多d

報得黎明天請早啦

被收服認證照

點解要痴清鈍落去

想早啲攞 橫掂出開街
但又想即場換生死 點算好
心急人上

攞完去第二到踎

受到威脅

星期日拎出黎換

有無好介紹

問一生妹
佢好有經驗

姐姐店入面踎

坐starbucks囉

我怕羞

咁A01老闆到囉

好 一陣落去望下

準備破產

The Forest 後面有間兩層嘅Starbucks
我成日係果度打坐

無事既 嚇我唔到既 幻覺嚟既啫

J2 而家先播PD48

有貨未？

病左唔飲咖啡lu
都係係信和遊走下算

仲要係返工返學時間
唔知佢想比邊個睇

真係廣東話版

期待緊邊個配櫻花

廣東話真係配得好柒

配哂96個人？

秦指皇

俾c9睇

洗腳嘅邊有機會講嘢

第一集牛妹好多鏡頭

C9會睇咩

我媽睇緊 佢無啦啦影左相俾我睇 話係電視見到你偶像

等今晚連登Repo

奶粉膠真佢地多野講到唔撚配

屌

原聲仲好 tbb配音

而家睇返真係第一集決定曬d人選

等我都叫我老母睇下先

佢唔理我

仲要send語音。我點聽

睇嚟pd要進攻c9界 要知道c9係掌握住財政大權

我媽係韓劇韓綜迷 佢睇晒天空之城 我都未睇 佢淨係唔睇idol

有第十二個，改左名

睇嚟狗竹召喚唔到小智巴

唔明點解星期一播

係

搵大小姐配禾珠

要爆碟了

岩晒

add oil

有油溢味

等repo

配禾珠個條友chok聲

如果見到張生寫個底有好完整嘅花紋

仲要好八婆聲

同禾珠夾到

佢係一日一集定一星期一集

屌你配油b條友聲嬌聲嗲氣

唔係，不過後面兩個中既

配櫻花把聲係女主角聲

開到咩

之前第一季都係平日下晝播。

一張奈都冇

所以你開到咩

有得換架嘛

on9係一星期一集

tvb配音有邊個未配過主角？

咁點撚樣睇啊
星期一炒曬啲堂

心旭旭想睇多次

騙子

J2有無網上重播？

唔急
本身都係要預佢夜晚先到

渣男

呢度有我三個推

記得第二季我媽夠鐘就轉j2睇
佢完全當平時韓綜咁睇

Tenso 真係幾快
Btw 佢wizone盤啲生寫係另外pack一包仔出黎

4個

專業食家牙純

190210 Gmarket x #IZONE[超話]#簽售會
崔叡娜相關後記

🎮椰奶和櫻花一起玩了叫apex legend（《巔峰傳說》）的遊戲

🎡椰奶想和IZONE的成員一起去迪士尼樂園

🍦叡娜加入了薄巧團(薄荷巧克力團)

🎤椰奶曾在48唱過前輩的Why don‘t you know

翻譯：憶憶/小fu蝶

Wizone solo 外封架嘛 唔洗開碟

全部都係你d推
呢度都無油

櫻終於有伴一齊打機

唔識野開咗隻

TENSO慣哂手啦

佢握手卷 有另外包之後有張紙寫住握手卷在中

有機會睇下撞唔撞到佢地玩先

等重播

咁夜晚咪逼爆

巔峰傳說 第一次聽 又係槍game

冇錢去了

我有奈冇蛙就同你換啦

點解會想睇返PD

又話唔鐘意mint cho

應該晚上會重播

一定cut左好多

唔知
電視睇又唔卡
排名宣佈前都冇嘢

想睇佢地開vlive打機

算係新出嘅

想睇開YouTube channel打機

新game shroud都玩緊 聽講好玩過fornite起碼

講開重播，J2係幾白痴
7pm 自家製既台灣節目，之後10pm又會重播一次

出緊啦 等陣啦

agger
緊係睇佢地開櫻yt channel一齊打機

有粵語版J下都好

嗰集直接唔睇啦

好似開到7點?

8點

中間已經要屌
集集都係ysp

係7點半先啱
fb page話係開7點半

finefinefine

睇到凌晨三點J2會重播

無油算係咁喇

不堅定

cls

仲有白底hi
換Wizone盤/通常盤：
櫻/Yena/Minjoo/元英
Nako hold
Tg:on9faiching

櫻好勁 跟得好貼d game野

開twitch

即係
佢真係for c9睇

玩得咁多依類型嘅game都係hardcore gamer

一個星期得兩個膠時間播
一係睇mytv super, 一係等佢下一回重播
記得202係星期六,日下午6點左右播，好好多

呢隻我試玩過感覺唔錯
可惜我部機太廢，lag到唔係好玩到

屌佢
凌晨3點重播點睇

點解唔自己問

熊巴記得帶碟

一係早訓早起身睇 一係唔訓等睇

可以whatsapp問的

為咗睇pd而要咁
寧願唔睇

係咪steam架？

如果tbb主力推佢地 可能可以期待下請到佢地拍野 好似99蛋咁

係阿，3:35 am。

origin,EA既

帶咗

屌即刻揾返個AC
屋企有mytvsuper

啫係要買碟

TBB咁慳皮 會唔會請得起
出場費同99dan無得比

唔洗,免費

唔駛

番去down嚟試玩

FF下都好 反正都FF開

我都係岩岩玩左一、兩場 熟習緊

仲有播賽馬相關節目而調走music station去半夜。

依樣先嬲 將ms調到咁夜

留意下有冇個叫做39saku既類似id
仲要係深夜時份

跑馬最少有人
music station 會睇既 1000個都唔知有冇
依家Jpop Kpop已經係小眾
無咩人睇
睇都唔用電視睇

證明重男輕女。

咦 今日都可以留意下 nako mail話今日有得休息

6日都叫快

擺半夜都算，最慘係佢唔似得人歌咁擺埋上mytv，想第日網上重溫都唔得。

返左韓仲有得打？

應該放假就有得玩

覺唔覺隻手指都越黎越多肉肉

3年前既櫻花返來啦

垃圾EA

娜B做乜po咗我哋去睇戲嘅相出嚟

之前佢地趕行程都偷打啦 有得休息仲唔狂打咩
而且佢地宿舍應該set好晒機啦

然後佢就係講
一齊睇啦不如

你明唔明啊
我哋之前去過睇戲
依家佢再邀請啊

你啱你啱

其實要睇既人上年已經睇左 碟都出左兩隻先睇返邊個會出道

EA驚不嬲垃圾 不過又睇下依隻抄下人地果隻模式嘅game又點先

同得鴨打唔會淨係日本先玩到喇

然後再加課金抽卡

仲有一排有人誤會過 喺韓國係俾人沒收手機

須田清今又200張 平成最後握

佢地應該係有喵所以先唔收手機姐

點解佢會突然變咗韓文名

可能用ipad?

望咗佢轉做韓文名

覺得根本無收過
係唔俾用sns

有人估垃圾EA想救返個股價所以今次認真搞

櫻用咩console 先？肯定係PC? 係我即刻down 還點你地深夜係我朝早

彩讌巴到未

擺喺3點零呢個時間播真係戇撚柒鳩

大逃殺game?

同意
之前都見到有手機又好似講過有用黎聯絡人
所以應該無收過

比學生妹睇 多啲油飯

你當係冇得起嘢但有overwatch啲技嘅fortnite

重播係3點幾AM
佢1AM我都冇咁嬲

諗起彩元考試果日用摺機

人哋都未放學

形容得好貼切

彩元似係Woollim 唔比用手機
星船兩個都係 無手機

容易過fortnite就得啦
fortnite都係俾返ninja玩啦
櫻玩唔掂

等睇又比人屠

玩online俾玩家屠
玩zelda俾白銀人馬屠

櫻明明就打得贏人馬何來屠呢，不要小看櫻

準備又睇佢嬲到扔耳機

不過想無損打人馬係難啲嘅
我收返

無限盾反

顏射30秒

本身都有留意GUGUDAN同請夏,
而家變左唯請夏
佢真係越唱越有, 出道咁短時間已經1線LEVEL, 跳同唱都係

sad 啱啱醒起我係mac 用家，pc 呢D game 都係排擠我....唯有希望櫻係用ps4

畢業啦

你又白又PINK又吸引都叫毒撚

我仲以為你改咗圖

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

新手留名

唔知點解有啲sad

隻英叫直布羅陀好7…
不如直接叫英屬處女島又或者係百慕達三角

我淨係識呢d ja

EA垃圾啫 但係Respawn開發都OK嘅
APEX評價暫時都好好

twitch直播人數排第一,大部分主播都玩緊

一陣過mk拎碟

咁搞笑嘅
拍手嗰啲基本都係自己訂
琴日又已經過期

所以話 好鬼癲

乜嘢特典
fireflies？

同時見到一堆solo盤 櫻既多到喊

真係cls

好似有成60幾張生死 total

唔知食住個勢今年上唔上到紅白

中咗伏
早知應募卷一張都用唔到就唔揾姐姐訂
收應募卷慘過囈契弟

計番補價都差唔多180/隻
同下面爆差唔多

想問下有冇邊度有現貨買？

係 所以就算唔like EA成日搞爛d game都down黎玩左先

一陣落去望下

你之前唔係俾$120 1隻訂咩?

姐姐好似$120/1訂

我一隻落咗$120訂 咁咪補好多

thanks

好似係

咁應該係了

有冇ab現貨 淨係訂左櫻

姐姐度訂100/1 出去賣120都好好賺 垃圾IGshop

Get go, can you feel it?

炒狗死全家

上到
個o榜咁勁
你信唔信

IG通常都冇好嘢
eg izonehk

加埋依度嘅燈力

好野例子: wonderland_minju

唔講咁多
肥秋好波

上唔上到下單好關鍵

補35姐，total 155

Jm9

免費版cod食雞
用個肥仔幾好玩，多盾到

依家賣250都得啦

正宗搵鬼睇

堅？

叫我？

咁快講左 即係最快3月cb

Hello! It’s Yuri.
How do you like our music video?
It was so cold, but we all worked hard!
Let’s meet again with a new song in Korea.

個日向坂mb鐘意彩元姐

日向坂

都合理啦

搵人提一提佢要剷高d個額頭

一個爆雷...

你係呀鬼？

@裴巴
30隻

段野...有咩特別

今次有望音源All Kill

20:41

上個po大家都估緊 其實都差唔多時間 應該依家都開始練新舞

裴巴屋企後花園咁大, 有無諗過用買左d碟黎砌間士多房, 用黎放碟

用嚟起屋應該唔錯，三隻小豬現代版

who

可能我記錯 我唔記得一隻120/140

豬隊友

黎緊韓國會唔會好似日本咁,賣多d週邊呢

見到張圖
腎都痛撚埋

除左請夏之外本身鍾意度延
但weki meki始終都係推唔郁

唔係掛
咁食差價

咁早CB ,咁櫻奈四月尾係咪可以返去睇Con

日單

don't ff too much

有冇比你follow啊

你都會腎痛，咁好多人應該一早死咗

not nako

推唔郁但係起碼keep住有野撈
IOI系我本身跟得最貼個兩隊都係咁

講起又講
我未follow佢哋個新AC

食差價就預左
但如果夾埋d貨都比黑店平 （或者食得唔深）
咁比佢食又無所謂既

拍 mv 再加後製應該都要成個月喎
如果3月底 cb 真係依家差唔多要開始拍

Follow番食下花生都好

但係佢食嘅方式好肉酸先係問題
想開live出po推薦啲人去姐姐到訂碟了

搵姐姐訂個人盤有特典 仲有差價食
特典仲可能可以拎去賣
點解要自己去官網訂

本身諗住4月尾可以偷偷飛一轉

燈下先 最好4月啦 就下我嘅假同個腎復原能力

13樓即將多人

冇出到去

正常有兩首日主打就夠
所以下單日再紅有可能
肥秋老豆係度

應該要睇埋有邊人cb
目前好似仲未出有咩團3月cb

會唔會見你呢

肥秋：唔得都谷到得

我係出緊去

不要再說了

我都係一樣諗法
想佢4月先CB

大大隊BP

又食好西

要既自己買返10萬都得

挑

隻手原來係蛙

我都聽日收到碟

食食食

有d 難度
佢地呢排日本既期已經排得好密
好難整幾日 full day 出黎返韓國拍攝

同埋如果拍緊既話應該會有小道消息

露額純好正
btw, 食好西

twice 都係時候

依家除左BP Twice 同幾隊男團外
Izone 都無對手
今次CB食哂打歌節目一位

日本mv都係響最忙嘅12月拍出黎 實度到期嘅

最好5月先CB,可以放棄追

仲有成十個月可以儲子彈
紅白絕對唔難既
但兩首歌就難d
一首比你上三分鐘已經比哂面
前年大粒男團都係3分鐘

Twice都上到
Ione 有肥秋無可能上唔到

上到都要有成積比人睇到
要打尻mnet塊面
所以仲有十個月應該夠儲粉

有排比油b假喊

又燈

RV CB 3116巴會唔會追

冇錯，今年肥秋系照樣得3個位，2個46同ione

再燈返轉頭

where 48

48都會有48G表演
點解46唔可以

nako又可以近距追星

起碼暑假啦

紅白就小兒科
我等佢地去格林美

呢個

有埋頁數參考就好

3月有 bts 師弟出道
剩係d短片 teaser 已經過千萬 views
邊團夠膽同佢對撞都真係等收檔

吹大左

13樓有冇現貨買

想問下生寫有分wzione盤同通常盤各一款？

開到換比你

同求 想問

190211 barihaya官推更新叡娜相關

明天的特輯是情人節前夕企劃！
先前在日本出道的偶像組合IZ*ONE的成員們，會再現向電視機前的你遞出巧克力的場景！
是否可以同出道曲一樣，讓你說出「〇〇」呢！ ？

翻譯：寧寧

係通常計一款
wizone 1款
solo 1款

我反而覺得下次韓cb已經搞掂左
9月完show 一個月練rose
10月出道 11月就準備好日專
11月至到而家2月
中間3個月點會無野做
話唔定已經準備好哂
3月韓cb 5月日cb

仲諗緊草唔草雜誌好

Solo
通常
Wizone
共三款

姐係三款每member 各一張？

IONE 首歌都6000 萬Views 喇
更何況成廿萬專銷
BTS師弟打2線都有機既
但打BP ione 輸到佢喊呀

通常盤 奶粉換讌元權
信和快換 有無人

7月尾世巡
8月到香港
同啊源一齊慶生

izone咁威架咩

7月世巡夠歌咩

破晒紀錄都ok架

You see see bp

通常 wione solo各一

Thanks
咁唔難換姐

我都想問
推一推

無 我就閃

咁計銷量同賣野唔會失禮
拍得住好多男團

出緊嚟

依家至少一線
上次隻專女團只輸 Twice BP
贏哂其他10月 11月CB 既女團
依家隻歌仲係melon Top 100

我都係拎讌妹個團黎做參考
個勢暫時睇落都幾勇

不過音源同打歌成績仲未出
到時先真正知究竟前輩團幫助有幾大

AB都係奶粉 要我做奶粉推

點會唔夠
會唱埋pd48

依家已經有廿首

你要幾耐先出到

去緊油麻地

我都係成日開奶

我都係買左呢隻

諗起都覺得激

站姐們辛苦了

等唔等埋裴B好

等埋你

等我開埋先

但韓con佢地會唱日歌

我想要讌
雖然點都要收

見你買咁多隻 但你要奶粉？

CD 倉仲未有得賣

咁又係諗深一層
肥秋作歌私下有團隊
幾百首唔出奇
韓國果面買歌即可
錄完排完舞真係隨時cb得

世巡唔一定要唱死一個語言既
日本showcase都有韓文歌喇

世巡......

其實唔算太多，你睇下Kirache

le 個望落幾make sense 好似係

一開始已經有娜B
依家係屎忽痕

世界組合
遲早唱埋英文歌

我得奶粉同你換咋

廣東話歌
勁歌金曲新人獎

同求 去緊

多謝師兄

你睇返 ione 首歌 teaser 幾多 views
再按比例計下就知有幾誇

不過最重要都係音源同銷量
始終刷 views 唔洗本
呢樣就遲d分高下

站姐好慘
洗錢就佢地出
搵錢就代購/ig SHOP/炒家賺

叱吒

英文完全係日韓mb最大敵人

我都想佢快啲有

boombaya korea version
boombaya japanese version
boombaya remix version
boombaya ballad version
boombaya jennie version
boombaya rose version
boombaya jisoo version
boombaya lisa version
...
咁都去左8首啦

然後可以掉左個新城獎去

仲有dddd...

發現好多彩元推
定係彩元呢set靚

轉頭 tg你

2樣都係呀

幾點？ 開唔中可以交換

小智巴幾時入埋ione 坑

見呢度d團購有佢名

家族飯啊

唔好再死撐啦

正式得返依2個

咁都比你周到
我見幾靚 諗住支持一下

可以知既係
今年香港亞洲流行音樂節
肯定有izone
各位係時候組定隊

燈緊

唔洗燈 呢個肯定會出場

認真

主辦大大

賭咩

幾時帶細佬飛

正常情況點都會有啦
掃哂mama新人獎
攻兩地 話題十足
最重要係咩?
(夠近)

呢幾年好似都請唔到一線 top 黎
n 年前請到少時個次已經超難得

咁到時當代表日本定韓國

show哂兩個名
你話威唔威
izone(kn/JP)

izone(global)

突發 13樓開始多人

咁一隊夠啦
直頭當con咁開

ig live呢？

佢地都未攞 等多陣睇下佢地開唔開

姐姐到訂有冇poster?

喺紅磡行行下見到sulgi大頭嚇親…

琴日生日
seulgi

我攞通常特典 無poster

來有乜用，又唔夠人勁，點搶飛

ig??

裴巴電話無電 大家等文字直播算啦

裴巴到左未？
想睇直播

咁用你個ig開啦

我都under20% 做唔到

要去食飯睇唔到現場爆碟
btw 好多絲

叉緊電呀，等佢攞埋碟先

Poster係特典黎
即係買樂天, Tower Record啊以外既 部份一般店先送Poster特典(好似係

我universal同izone shop無 唔知其他

係能量啊

嘩屌

握手D生寫係再隨機????咁撚閪?

非巴mail呢？

係啊

現場油味濃郁
裴巴曰：「在場嘅人冇一個走得甩 」

akb劇盤都係咁啦

好多日未出過
就取消訂閱

Live緊

12個都隨機閪囉

成功走油

又燈？

我係頭先13樓 帶眼鏡冇出聲條友
中左權f
想換清純

純油

哇屌 坐左上清純度

btw今個enozi cam係第二個冇奈子既cam

咁佢平時又唔係正係寫一封 可能有既 （燈！

換Wizone盤/通常盤：
櫻/Yena/Minjoo/元英
Nako hold
Tg:on9faiching

Wizone 膠真生寫
換 wizone 奶b 彩元 蛙

黑巴好串

比裴巴收編左之後開始串嘴

真本性暴露

佢一向好撚囂張，勸佢出街真係要小心點

又gay又串

好多油

黑假裴威
有裴巴係度就囂張跋扈

你齊未？

你講齊油未？

今日出現了6隻油

中獎機率好低

你攞咗碟未

想講ione
但你咁講又有d想知埋

全走
通常： 清純 奶 膠真
Wizone: 蜆 膠真

請問13樓訂既碟拎得未

拎得

拎得啦

我張清純呢?

係我袋

睇黎好多人中油

比返我

通常盤中權奈

奶粉係咪仲COOL緊牙
見佢剩係COOL下排咁得意

你認錯人

你中奈子嘛

有冇人想放清鈍奶粉奈子彩元

me

係咪放先
我買曬

你唔係要換咩

要唔要gay聲？

係喎
無野啦

mon po既十代妹妹飯我有張可愛小柔理生寫 有無人想同我換 換邊個都可以
歡迎tg我：yulkura

Gg溝女

差4張齊

清純換奶粉/權/彩元/娜b

奶粉奈子換櫻彩元

你地齊1set用幾多錢

其實你地不如好似之前咁開個drive 換野或收啦

Ig 快奶

柔理在手 日本妹都溝到

搭單幫朋友換埋

你朋友即是柔理

已pm但我已不在mk

想同美尾玩

下次cb劇透？

fireflies果個係咪都攞得

之前咪又係照出
搭緊車整咗個用住先

Yes 見到人攞

已換讌

手持油set等升值

講笑

點解唔可以用呢種做生寫
明明影得咁靚

支持你長揸勿沽

咁大個屏幕廣告

佢長揸用黎J

Ching認真識play

睇返V講到幾時comeback個陣笑容好似有古怪

放低心頭大石

應該齊數

真？定係p既…？

辛苦曬

用咁ge圖

好撚驚差幾隻 諗緊如果真係差幾隻就自己貼錢去黑店補算

蛙啊

塔諾巴ready?

鞭 大力鞭